[突發!!廣州獨立!] 文宣快啲煲大條片佢 原來廣東要咁connect!!

自己落去睇cm 成班大陸/簡體字都講到老共有幾賤要清洗語言 仲有唔少人話要獨立 廣東人connected 快手煲大佢! 如果廣東assemble 老共班北佬有排煩

自推十連

1推

2推

3推

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

4推

支持

1重推

2

拉

上海都要獨立

1/10

上海佬

2/10

5推 推到文宣做野

被忽視的盟友!

廣東人

廣州同香港不嬲都係革命之地嚟
由秦朝開始已經係

6推 推到612永世記得

推

真 其實暗地好憎老共

廣東想唔想connect 都要被connect

個nike肥仔好香港人feel

北佬=低等野蠻民族

但大陸宜家係死結
好難做到第一步

會唔會真係香港人 不過都係有浸大陸味

Push

咁多個省中 天時地理人和都係數廣東為首

推到文宣做野

非常支持

片入面個d過半都已經講唔正啦,唔好話粵式口音,係講都講唔正

最好笑係明明平時5毛一早出黎屌 呢條片變咗成班大陸人j廣東話

可能係一個突破點

唔到再同我講咩輸咩抖 敵人嘅敵人就係朋友 廣東最有機connect!

真 99%唔得有1%都要試!

接龍堆! 呀~~~~~

V

死黑警~~~~~

同意connect廣東人
但咁早煲大會唔會害咗佢地
依家勢孤力弱 中共再加強打壓…
等過咗年先？有巴打預測過新年之後會有失業潮
民憤爆發佢地勝算都大啲

就算同語言又點 文化價值觀唔同
如果香港獨立到一定要學新加坡個套去中國化先可以廿年內消滅左陣中華文化除

醞釀都要時間
到時就OK

可以試下中共有無反應 佢真係夠膽搞其實係自己打自己

真 文宣要時間做野

推下

留名

推上熱門 行動post要推 但文宣要新料pub

廣州=革命基地

呀sir心諗今次搬去北方先得

雖然想講遲咗
不過照支持
而家廣東後生嗰輩都唔點講廣東話了

正確

有心唔怕遲 7婆遲4個月都照出黎9up

幫手盡推

大家一定要save 低

再試十連

廣東，上海都係賺錢養全中國，同時本土文化受北方政權迫害

廣東不嬲都係最有革命意識嘅一群

廣東人養撚緊班北佬呀!!!!

大家都係受害者

幫推

係時候輸出革命

憑咩呀? 成日話港獨 我就無咁細想頭嘅 直情廣東建國啦 中國解散

冇用㗎 廣州人被圈養左咁耐 雖然係會屌柒啲北佬 但係好多思想已經同普遍中國人同化了雖然唔想承認 但係經過今次呢單野之後其實好多不明真相嘅廣州人已經係企左係北佬果邊鬧香港人

文宣啲子彈呀!

打捍衛廣東文化同粵語路線

巴打我明!不過就算99%輸只要有1%機會有用都照推!

明白

❤️

推上熱門 推到文宣ready!

係 好親切

問題係好多小粉紅同監控

小粉紅個term聽到都打冷震sosad

條片出街後會唔會被消失

捱

再推x1

再推x2

再推x3

咁應該叫咩

呢段片中國有冇得睇先

應該你係啱只不過啲大陸term真係

有無勇士up上大陸睇吓幾耐比人封acct

推上熱門 文宣彈藥黎架!!

自推x1

自推x2

自推x3

自推x4

佢哋講廣東話係有少少怪

楚雖三戶 亡秦必楚

小粉蛆

香港果啲城市啲

不嬲都係啲北佬係到搞搞陣

仲有福建

平時咁樣俾普通話洗腦

推上熱門比文宣做彈藥

廣東 connected

細個成日睇南方電視台架

廣州好可能會變下一個新疆

不過唔同地方講嘅廣東話都有啲唔同 澳門咁近都會聽得出個分別

屌，咪柒理啲支那人啦！
又想同化我地！
收撚埋啦！

不了，除咗語言一樣，大家唔係好熟

多個朋友好過多個敵人

講得多普通話 講返廣東語同英文會怪怪地
條脷唔識發音

無話熟 只係用黎做彈藥 中共唔鍾意嘅野一齊做

中國資訊封鎖得咁勁,好難connect佢哋

其實如果成個廣東連埋香港獨立再同台灣結盟應該好勁
正常做到灣區咁軟件硬件金融融資

想太多

真 唔係話認同大陸人 而係我地知中共唔鍾意啲咩

我鍾意你嘅ff 繼續推

廣州上海最多正常人

推到文宣見到

廣州獨立

北佬成堆似中咗毒

中共多一個敵人

其實B站成日有人搞粵語配音/翻唱

比力推!

推得有啲慢 大家加油!

試過在外面遇到廣東人好興奮話“講廣東話啦你同我講廣東話啦!”
係盟友黎㗎只是他們反抗不到

識個廣東人藍絲嚟 平時講普通話 廣東話唔正到我聽唔明

推啊推

願榮光歸香港

認同!! 我識講上海話 好明白一種語言慢慢消失緊嘅嗰種感受 以前上海幾乎聽唔到有人講普通話 而家係調返轉頭幾乎聽唔到上海話㗎啦

其實講真成個廣東根本文化就同北方嗰啲完全唔一樣
有自己嘅語言分分鐘係要有自己嘅文字
只係用漢字去表達出嚟咋嘛
其實廣東只係另一個東突厥，另一個圖博

因為係入面得番普通話so9sad

呢啲朋友累撚死你呀！
簡單講係損友

痴撚線人哋係廣東話發源地 佢哋話返你廣東話怪怪地

上海本地人都唔鐘意北佬

果然智商只有30

好難，佢地本土意思唔夠，好多嘢已經比比方同化(殖民化)咗

但求老共多個敵人就夠

智你老母咩9唔撚答8

經濟正式崩塌後就係時候

果位巴打意思係香港人角度聽啫

其實鄰國唔係個個仆街 大家聽到口音唔好即刻歧視即刻屌

其實唔blur樣唔會害左佢地咩

我好憎大陸 但上海人個樣算係好過好多省

中國人食草都要愛共wo
佢地比人洗腦洗左70年
唔係咁易架葉cfu

btw唔知大陸係咪無可能睇到呢條片

有冇諗過人地個D先係正宗

人地廣東人有廣東人既口音有咩問題？
你話佢生存係香港有廣東口音就話姐

利申 係廣州做過嘢
唔好對廣州太大希望 其實好多人都係想入老共 權力大又可以hea 同埋好多仲豬過港豬 廣州好多人都比共匪洗腦完成

淨係connect班真係追求民主自由嘅就得 雖然得20%唔到 但係一定好有用

穗港台wtf

班國安會睇

廣東獨立

廣州人老一輩既廣東話係好字正腔圓
但片入面既係似講得多普通話，講返粵話有d口音

漢族先係正統中原人

問題係佢個d唔撚係廣東口音丫嗎
識唔撚識分阿大陸仔

大陸愈亂 香港愈好

其實香港話同廣東話本身都係有少少唔同

穗港台聯邦

10連推

屌你啦，9成9廣東人當共匪係救世主啊

3/10

4/10

喊出黎

廣東從來都係革命基地

CONNECT到解放軍先係重點
但唔知要點做

廣東口音係傾向何俊仁個隻，想了解可以上youtube搵佢d片睇下
片入面個d更傾向係講開普通話學講廣東話咁

push

呢樣就真心太難 佢地仲要唔係守自己省 廢時做反

推1/10

唔好太大期望 ，始終鄰國個控制太痴線

又或者只可以講 若果鄰國 崩潰/起義/反抗，廣東會係比較先反抗嘅

推爆佢
但可以點樣輸出革命

推2/10

老實講我唔知下一步可以點 但起碼推爆文宣先

自推1/10

少少課左

80後前後仲識講，但上一代唔講，下一代就已經唔識講，所以他們好灰，反而見到香港人有得講廣東話好開心係咁講，我見到他咁樣都好sad，他仲同我講香港一定要守住粤話唔好被大陸搞到好似他們咁

你就大陸仔土生土長
撚知佢咩口音，人地有口音都俾你屌，on99

再推

巴打我一早block咗佢睇都睇唔到

推到2047

我屌人?我講句佢講得唔正就比你屌緊

推到721真相上水

C

推到831水落石出

Pish

戰略上要connect 廣州

上海人將大部份非上海地區嘅佢哋俗稱為「外地人」不過佢哋對香港人嘅印象其實好好 雖然香港人對於佢哋嚟講都屬於外地人 不過佢哋不嬲都唔會咁樣稱呼香港人 好神奇

推上熱門 比文宣做彈藥

樓主會唔會幼稚咗少少 成條片都淨係話唔想廣東話消失
再者佢哋由細到大都被灌輸要愛國愛黨
有無可能因為廣東話反共
推埋呢啲on9嘢不如推文宣啦

文宣請自己cap圖

以前返工同大陸人講野
有人識講廣東語已經好撚開心欣慰
雖然超唔咸唔淡

let's go

廣東省好大既，廣東省內各市既廣東話都有少少分別，最正宗係廣州人、香港人嘅廣東話
粵西如肇慶江門真係有啲唔同，不過堅係當地方言無變動

廣東建國 解放香港

推爆

爆推

Ok,對唔撚住
但人地有口音咪有口音，正如英國同美國既英文都有唔同
最緊要人地係保護廣東話，同講廣東話
唔應該批評人
要contect人

贊成香港囤積糧草，購買軍備，聯合廣東省，廣西省，南至海南島組成國家。並且與台灣組成聯盟。
不過大家要有心理準備，一個國家必須要軍隊，革命然流血。

我知廣東99%藍 但文宣照可以中英對照cap圖煲大佢 比人知道原來入面都咁多人不滿

早幾日去台灣 識咗個上海人
好彩佢台灣自由行簽證末到期 依加唔批

佢有用開vpn, 有用ig睇開香港情況,, 話支持香港

但佢指身邊高學歷上海人支持香港既得一半半
無讀書既 就更唔會明白自由既重要

廣州人保護本土文化都好用心機好積極，
廣州後生仔講廣東話分分鐘多過澳門

頂

澳門果班含咗共表示無所謂sosad

72烈士2.0

推上熱門

pish

推3/10

推4/10

講粵語的人也是漢人，為什麼粵語和普通話相差那麼遠？
2018-10-06 由 歷史和神話 發表于歷史
首先，你要搞清楚什麼叫普通話。普通話英文叫做mandarin，直譯過來就是滿洲大人說的話。講通古斯語言的滿人得了天下，也嘗試說當時的漢語（肯定不是現在的普通話發音）但是通古斯語言背景學另一種漢語官話（極有可能是南京一帶官話）就成了現在普通話的發音。主要流行於北京及直隸一帶。而真正老北京的方言跟普通話差別是很大的。西方傳教士肯定很早發現這類問題，既然定義為滿大人，說明當時他們碰到的其他中國人不是這麼說話的。

普通話分四聲半，而粵語則是六聲，閩南話有八音。粵語及閩南話有促音、入聲這些分類，但是普通話基本上沒有，其實我也搞不懂促音是什麼東西，不過比如我們看周潤發的粵語拼音寫法就是chow win fat，chow和win好理解不過就是zhou和run在粵語發音中的變聲罷了，但是fat多了一個t，估計就是促音吧？而我雖然不是老廣，但理解這個t應該可以承上啟下，如果下一個音是元音可以用ｔ去帶這個元音對吧？請真正的粵語人士解釋一下。

廣東廣西一帶原住民叫百越，後來被秦始皇打到更遠的地方就是中南半島，海南原住民黎族估計也是分支，黎族的話廣東人也不一定聽得懂。台灣高山族也如此，但是一個馬來西亞人或者印尼人就能基本上用本民族語言跟高山族同胞交流。這個事兒我印象中看原來動力火車的綜藝節目有講過。所以廣東話應該是古時候中原漢族口音，比如來自秦漢時期的關中地區，而閩南話正式名字叫河洛話，那就是宋代從河南一帶傳到福建台灣的，而客家話更接近隋唐時期中原的發音。而為什麼現在中原一帶河南河北山東山西等地方言是現在這個味呢？我在想肯定是民族融合的結果。我們歷史書都是說唐宋元明清，其實對於長江以北大部分地區來說他們的歷史則是唐遼金元明清。這麼多契丹人、女真人、西夏人、鮮卑人、氐族、羌族、羯族等跟北方漢人通婚交流，就形成今天這個樣子了。北方估計也就是天津話來自南方的鳳陽地區，畢竟天津衛就是朱元璋老家帶過去拱衛京師的地方。

差別大也好理解，中國的面積是兩倍於歐洲（除掉俄羅斯歐洲部分）那麼看看只有半個中國大小的歐洲有多少國家多少語言？西班牙葡萄牙義大利這些就如廣東話海南話廣西話雖然有區別，相互間不需要翻譯還是能溝通的，但是西班牙和挪威，大概距離就是廣東到東北，如果不通過翻譯肯定是不能溝通的。要知道秦始皇統一天下後統一的是文字，並沒有統一口音啊！說明什麼？說明秦始皇之前中國各地還有不同的文字。那假如秦始皇沒有統一文字的話，那麼各地的方言還配有各自的文字，那不是語言是什麼？

推5/10

一般一個語言的使用半徑也就幾百公里吧（國家官方語言除外），東南亞一個島上都有好多語言，而除了民族融合和征服兩種路徑以外，統一語言真的很難的，中國各種方言相比較，假設我自己什麼語音都沒聽過，完全是外星人來聽，那我個人覺得河南話山東話好聽，沒有很多難發的音，()莆田話好多吸氣乾咳的聲音我最難接受，我的家鄉話四川重慶的方言太低沉平聲了，缺少穿透力，如果自己說話從顱腔傳到耳朵是很難聽清楚於是不得不加大聲音，這也是為什麼西南地區聲音偏大，因為自己說話很難聽清楚音頻，而吳儂軟語則是調子比較豐富，不需要很大聲自己就能聽到因此可以小聲說話。

討論這個問題，我們首先要回顧一下歷史，了解一下最早的「漢人」或者說「漢族」是哪些人？他們講的是什麼話？

漢族是我們中華民族絕大多數人共同認同的主體民族身份。在漢族這個稱謂出現之前，大家也認同來源於古代黃帝和炎帝兩個部落，自認是炎黃子孫。從歷史朝代來追溯，在秦始皇統一之前，我國最早的朝代有夏商周秦。夏商周朝大致統治範圍在河南、河北、山東、山西、陝西、北京、天津、內蒙、遼寧等一帶。

周朝人為了與四周不同文化發展部落和族群區別，自認為「華夏」，認同夏統。除了周朝統治範圍，周人對自己的認定，後代人不熱衷於對周族這個概念的認同。之前的商朝人也是如此，商族人這個稱謂也沒有得到後人的更多認同。大概是這兩朝滅亡時統治者宗族名聲都已比較差，發動改朝換代的後朝核心集團的文化清算做得比較徹底，後人寧願認同自己是炎黃子孫和華夏子孫，但除了那些特別地域的人，一般大多數主體人群不大會認同自己是商族人或周族人。

商朝定都於亳即今天的河南商丘及殷即今買的河南安陽。周朝定都鎬京即今天的陝西西安西和洛邑即今天的河南洛陽。如果說商朝和周朝有民族身份認同，那麼，他們的語言交流的較標準口音，顯然是商朝和周朝的都城和統治中心地帶的河南、河北、陝西、山西、山東、北京、天津等地的語音為正規的正式口音。

漢族和漢人的稱呼來源於漢朝之漢。我們國人很多人會認同自己是漢族人。西漢定都於長安即今天西安。東漢定都於河南洛陽。漢朝最純正的交流語言，應該就是當時陝西和河西一帶的語音。

廣東的漢人，顯然最早的一批是秦始皇派出的50萬軍隊統一廣東、廣西之後留下的來自中原人，他們的交流語言，顯然是中原人當時的發音。秦始皇派出的攻打嶺南的副將趙佗，後來趁秦末大亂派人關閉關隘斷絕與嶺北來往，自守稱王，並建立南越國。趙佗就是河北正定人。他的語言肯定是中原口音。當然，這幾十萬的中原人，與後來的漢朝的通用口音肯定相差不大，但此後，這部分漢族人肯定也與原住居漸漸融合，口音肯定也受到當地原住民語言的影響。

我們現在今天的普通話，是以北京音為基礎的發音。北京一帶，在晉朝後，公元936年，中國後晉的開國皇帝石敬瑭把燕雲十六州割讓給契丹，此後中原數個朝代200年都沒有能夠完全收復。北京一帶口音肯定遠離陝西、河南的口音。

在元朝和清朝，北京口音又分別受到蒙古人和滿族人的影響，連漢語中原來的仄聲都消失。

廣東的粵語，肯定保留著一些當初中原口音的印記，北京話，也融入很多我國漢族之外其他民族的數百年多個歷史時期的語言的影響。

因此，粵語與北京話，相差就有點大。

首先一點，普通話是官話的一種，粵語是同官話同地位的漢語方言，二者在形成過程中都有受外族語言的影響，但是二者主體都是漢語。粵語和普通話都是秦語支，在兩千年前部分關中人移民嶺南過後，便開始了分化。

上古粵語是秦漢時期關中方言和嶺南百越語融合形成，後來兩千多年歷史中，不斷有漢人南下進入嶺南，經過不斷地融合演變，逐漸形成中古粵語、近古粵語乃至現代粵語。此時粵語已經是漢語的一個分支，百越語成分不足20％，主體成分是完完全全的漢語。那些攻擊粵語非漢語的地域黑可以退散了。

宣揚革命信息

嗰靚女講野成個香港人咁

邊個?

粵語區 connect

所以 廣東話 比普通話 係中華大地，更有資格生存

戴帽肥仔

講唔正唔緊要喎，重點係有心融入當地
利申 好尊重譚仔阿姐

大灣區獨立

全中國最重要戰略地區

我都識上海本地人，佢哋覺得上海人係知書識禮，以前就係江南 文人雅士嘅地方。

依家上海大量北佬破壞晒，完全無文化，佢哋都 feel到上海話開始少人講，都覺得似係想清洗上海本土文化。

獨立咗你叫呀sir住邊

講廣州話嘅大灣區，係發展嚟畀香港反殖民用的

短髮果個幾正

你講得好啱!!

所以香港要率先獨立 同加泰一齊搞

之後成立廣洲聯邦 反攻大陸

但中國全部都係監控，又好多間諜係度
佢哋依家造反都唔係咁容易

我地需要突顯 普通話 的非正統性，
以廣東話的歷史正統性。

發瘟
香港自己人都一堆藍絲反對派
何況廣東

其實可以用廣東文化受入侵呢樣野引起共鳴
例如外省人湧入搞到醫療、教育、交通、住屋等緊張
造成社會、環境、治安等種種問題
利申：去過廣東多個城市，廣州係我最愛

照推分化大陸

totally agree

1/10推

2/10推

3/10推

4/10推

5/10推

咁樣比佢地露樣佢地會唔會有事架

再重推

agger

咁樣講下野都唔比都幾痴線 不過老共份人。。。

因為人口結構唔同
香港多數係珠江東岸人多
澳門係西岸, 即係四邑同埋中山一帶人士
所以後者口音似中山同埋四邑話
亦因為殖民地唔名出左唔少唔同用詞
知唔知咩叫貴枝仔, 即係我地

長知識

重推

well, 成個廣府地方d人多數好開明
台山人大多眼光好闊, 亦難怪出左去個個都名成利就
我見江蘇(南岸)同浙江人好有禮貌. 大有江南人士遺風
反而北人講野好粗魯又成日問人係咪中國人

向廣東輸出革命

監獄風雲好似有貴枝仔呢句台詞 想知由來

輸出革命呀！！！

咁廣東有客家同埋潮州
潮州人講粵語我聽得出, 好似加乘哥果種

廣東人，自己人 net 已 con

文宣做野

我好鍾意上海話嗰種音調
講嘅完全係有教養, 難怪出到金庸同埋倪匡

廣東 上海都係革命地

aggar

上海比廣東仲有一種清高感 當然講緊老共獨裁之前

都係果句

大陸人都可以connect

佢哋都有明白事理嘅人

好人同狗一樣不分國籍膚色

推上熱門 文宣準備

李家誠故鄉潮汕反共勢力日增
令老共好頭痕

聽講

廣州人係支持廣東話，但一樣屌緊香港人係廢青唔好咁天真

出樣害左人

超人其實本身嘅影響力已經夠建國

呢d似係外地人學
我廣州、佛山多朋友
佢地講野口音, 千奇百怪
但正宗廣東話, 係西關口音
即係香港粵語長片同埋老一輩藝人會講到嘅

俾個正宗廣州音你參考下

廣府人，百越人，收復故土！
可能少用獨立，
多用 光復，收復故土，復興百越等等

代表我地原本有，只是被中共入侵，今日我地要攞返！

學中共玩文字遊戲！
明明係軟性入香港，竟然話香港回歸

Plus, 香港音一早已經唔係正宗嘅廣東話
除左佢用詞成日撈英文
就係佢咬字唔清成日有賴音
呢樣野, 係香港樂壇嘅病態
老一輩音樂人, 多數咬字好清, 例如羅文、張國榮同埋陳百強
前兩者更加係操西關口音廣東話
近年咬字清嘅香港歌手, 就有張敬軒, 不過佢係廣州東山人
所以口音唔同d

謝分享

我對廣府人、蘇浙一向都相敬如賓

唔撚該 阻閪住你一陣

以我觀察
90後完全冇問題
我廣州同深圳d表弟都識講
但00後就開始唔掂
試過東山影相識左班00後朋友
佢地已經講得冇咁好

唔好用江門, 呢個名對四邑人好侮辱

利申: 我唔少台山同新會朋友, 個個都叫自己台山、新會人

00後真係要再訓練

我夠屌好多五毛

屌你

好簡單, 吳語(即上海話)、潮州話、粵語甚至客家話讀唐詩完全冇問題
但係, 普通話讀唔到囉

低賤語言

如果倪老落唔到香港就作唔出衛斯理

聽佢地講野好辛苦

我想講, 潮州人排外心理好重
就算有相同血統, 你潮州話講得唔好都當你外人
因為我本身就係, 但潮州話講唔好俾當地人排斥

有地有自己口音啫

唔通鬼佬又鳩你英文咩

富可敵國

好明顯唔係口音問題
直頭錯音啦 （講)州話？
你都係咁講架？

咁點啫

人哋講錯音又要分化好人啊

口音每個地方唔同啫佢地聽我地啲港式廣東話未一樣怪

我只係一句聽得好辛苦就分化？

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

我提醒下
唔洗重覆一下

出哂樣好危險喎...

以為系國內channel + 國內拍
睇到尾見到繁體字仲諗點解咁夠姜

好有洋蔥

唔知點解 其實唔關佢地講既野事
但音樂一起 眼淚就跌落黎
香港人 有日 會唔會變成歷史

碌番去三月份果陣
大J 仲只系一個 gametuber

邊個估到一場逆權運動
令佢變成抗爭tuber

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

大家都係自己人

唔好再分化了

張敬謙果種先係正宗廣東口音囉 你究竟識唔識聽架

推啊啊啊

叫條仆街死開啦
正唔正宗又點

831
721

南北從來不是一家，係北方入侵我地

南北戰爭幾時打呀

廣東有好多人有睇有線 now
專登買個機頂盒

我哋遲早燒佢後欄

等於加泰，經濟支柱但係唔俾講廣東話

冇諗啦，大陸講句嘢都唔得，點獨立

屌 其實睇到本地人講粵語已經好撚卑微
係出面講普通話係屋企講粵語
同啲小數民族同上一代溝通有咩分別
細個學校教 我識普通話
但大個咗依家咁嘅情況
生活上喺講粵語嘅地區盡可能我都唔會用

紅衫背心幾正

好有用。推

推喔 支持廣東 上海

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

推1

呢個係幸存者偏差問題
極度反共，中立，奶共者都有
depends on你接觸到嘅人or資訊你會覺得好似奶共多好多
但其實個distribution未必咁絕對
當然啦，現存嘅支那人好多都係所謂既得利益者，好多奶共都唔出奇
但就絕對冇9成9咁絕對
舉例子，識唔少廣州人屋企曾經係書香世家/地主/有錢佬，被共產黨搞到渣都冇得剩，憎共產黨憎到痴線
仲有好多本地意識極強者極度排斥共產黨嘅文化政策
多了解上面對我地成場運動有好大幫助

啱當香港藍絲都咁多，仲旨意connect資訊封鎖洗腦幾時載嘅大陸地區

我愛廣東話
無論將來香港會點
我呢世人嘅母語都係廣東話
如果我有小朋友都一定會教佢廣東話

又乜問題啫
Connect 全世界

支那廣東廣州關人撚事？支那人基因發作

噤制
暗制

擦膠
膠擦

畢湯
忽湯

大陸資訊太封鎖太多censorship啦反共嘅人有都唔會見到啦

唔洗理五毛

Connect 真廣東人

正如我哋講廣東話講英文都冇問題
一要講國語呢即刻打晒結

粵港台聯邦政府

廣東人講廣東話九成都係有鄉音，一聽就知

冇錯 而家嘅上海真係好悲哀 香港絕對唔好步上海後塵!!

廣州國民黨

咩都試下

我係正宗廣州人，反共係因為早年出國接觸到正義人士先紅轉黃。

總之我識嘅廣東人99%撐共

個 尾音係廣州人feel啵

巴打係用vpn翻牆嘅廣州人？

笑撚死人
首先唔話你係五毛

廣州咁多人
你識個99%等於幾多廣州人啊

曲線分化

唔信就信。6月以來我因為撐香港已經割咗好多frd。你冇接受過大陸教育唔怪你，唔知洗腦教育有幾勁。

唔止廣州人，我有好多frd同親戚早年移民去香港好多年，全部非紅即藍。

梗係唔信

証明好撚怕connect 廣州

收到

我怕connect唔到。有人號召廣州獨立我仆到返去支持

幾時都講，要破中共，先要破廣州

［深度討論］輸出革命做唔到，咁不如輸入革命！

我支持五大訴求
Connect 全世界

大家都要connect埋上海!!

十倍速怒推